[必入] 喺香港生活如何提防警察 (2)

見成日叫人有事夠膽唔好叫警察幫手 推返上黎比大家睇
原Post

我係一個曾經短暫打過香港警隊工既人，慶幸自己走得快，不過就算係短時間都足夠見盡黑警係幾腐敗幾仆街，最近身邊又有朋友俾班黑警害到雞毛鴨血，覺得有必要將我知既事實講出黎！唔想too long don't read 既淨係睇呢句得喇

絕對絕對唔好簽任何黑警俾你既任何野！！

絕對絕對唔好簽任何黑警俾你既任何野！！

絕對絕對唔好簽任何黑警俾你既任何野！！

首先講日常最大機會遇到既巡警，即係著住制服果啲，基本上你有咩事報警/被報警都會見到佢地

一個巡警接call 之黎既心路歷程：

1. 唉屌佢老味

2. 一路去現場一路諗點耍鳩個報案人又唔會自己瀨嘢

3. 到場盡一切方法呃/氹/嚇務求自己有咁少得咁少野做

唔好當我講笑/鳩嗡，事實上99% 黑警都係咁

好喇講啲實際少少既例子，你同人糾紛/交通意外/租務問題/喺街俾人偷野唔見野等等，黑警黎到嗡完一大輪一定會叫你喺佢本notebook 簽名話唔追究！

哈！？

唔乜撚野追究？不論你同對家係咪和解，佢都會叫你簽左先，報返暫時和解，之後傾唔掂再算，因為咁樣佢易啲交差！

試過有朋友架車喺停車場俾人hit & run﹐個PC 黎到睇cctv 睇咗5 分鐘( 架車泊咗8 個鐘) 就話影唔到，無得追究架喇叫朋友簽名唔追究

呢啲例子只係填田區一角，每日都有大量市民俾班黑警耍緊而喪失自己既利益，而你係絕對有權唔簽任何野，班黑警一遇到識少少野既人就會縮

再講係雜差，即係做刑事調查果班撚樣，包括一般人講既CID

如果有一日你犯咗法/疑似犯咗法而俾人拉返差館既話，除非你自己真係犯咗法想認罪，否則

唔好同任何人講任何野！

唔好同任何人講任何野！

唔好同任何人講任何野！

包括你叫咩名食咗飯未！一般人對法例認識都唔多，知識平時靠TVB 得黎，唔好諗住俾人拉咗返差館真係可以打電話( 除非你係大劉啦) ﹐當你真係有相熟律師你都唔會有機會聯絡佢，班Cid 會用大量手法氹/嚇/呃/ 精神折磨到你認罪，包括困你喺臭格唔俾水飯你食，想打電話？ 好，一陣先！然後又持住你唔識野氹你講乜講物

有興趣既去法庭聽吓審or 俾錢買啲判詞黎睇，舉例盗竊case 99% 被告被警戒後都係講 "係呀我偷黎自己食既/用既" 用常識都知正常人都唔會咁撚樣講，仲要每一單都係咁

總之乜撚都唔好講，佢幾廿個鐘一定要放你出去，之後先諗方法/揾律師幫手，試諗下你喺份寫住 係呀我偷黎自己食 既statement 上面簽埋名，上到庭真係青洪都幫唔到你

申利： 琴晚發夢夢到上面埋野

推

連本份都做唔好
出糧俾你地做乜

係咁架啦 唔想做